---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Feliks Weiner
---

# {{ page.title }}


# Read: 

## Metadane

* factions: "weiner, swiatlo-eteru"
* type: "NPC"
* owner: "public"
* title: "Feliks Weiner"


## Postać

### Koncept (1)

Wędrowny paladyn podróżujący jako taksówkarz, skupiający się na pomaganiu napotkanym ludziom gdzie go wiatry Eteru poniosą. Rozwiązuje napotkanym ludziom problemy używając swojej wiedzy magitechnicznej oraz ciężkiego pojazdu szturmowego zamaskowanego jako taksówka. Dobry w sprawach międzyludzkich.

### Otoczenie (1)

Miasta i drogi. Zwłaszcza większe miasta, gdzie może zachować anonimowość. Długie trasy pomiędzy tymi miastami. Najlepiej czuje się w towarzystwie ludzi, w miejscach publicznych - najlepiej w większych miastach. Ewentualnie na długich drogach.

### Misja (1)

Znaleźć jak najwięcej ludzi których życie zostało uszkodzone przez świat magii - i naprawić ich życia. Pomóc jak największej ilości ludzi, doprowadzić ich do poziomu szczęścia. On będzie szczęśliwy, jeśli ludzie będą szczęśliwi dzięki niemu.

### Wada (-2)

Feliks przywykł do bycia sprzężonym ze swoją Taksówką. Gdy nie ma możliwości jej użycia (jest w jaskini, na morzu...) to ma poważne problemy bo brakuje "fragmentu jego duszy". Sama Taksówka nie jest wszechmocna, to tylko doskonałej klasy pojazd KOŁOWY. Po schodach pojedzie, po górach czy pod wodą - nie.

### Motywacje (1)

| Co chce by się działo? Co jest pożądane?                 | Co jest antytezą postaci? Co jest jej negacją?               |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| rozmawiaj z jak największą ilością ludzi, zrozum ich problemy i im pomóż | wchodź w interakcję z ludźmi tylko o tyle, o ile musisz z powodów zawodowych - unikaj ich |
| wyszukuj anomalie magiczne w świecie ludzi i je usuwaj z drogi ludzkości | znajdź i wykorzystuj istniejące anomalie magiczne w świecie ludzi dla swoich korzyści |
| zapewnij nowych patronów Światłu Eteru - bez finansów nikomu nie pomożesz  | zapewnij nowych patronów sobie, zdobądź subskrypcję innych - bez finansów nic nie zrobisz |

### Zachowania (1)

| Jak zazwyczaj się zachowuje?                             | Pod wpływem jakich uczuć / w jakich okolicznościach to robi? |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| lekko dziwny, ale bardzo przyjazny; momentami wrażenie, że nieco creepy | zazwyczaj, w sytuacjach typowych |
| cichy i małomówny, ale zadaje super trafne pytania; uprzejmy, aż się chce mu zwierzyć | gdy rozmawia z ludźmi, gdy szuka problemów |
| wyraźnie wzruszony i dumny; uroczysty i wyraźnie pochłonięty Misją | gdy mówi o Taksówce, gdy komuś pomógł i stanowił różnicę |
| lekki półuśmiech i oszczędne ruchy; zachowuje się ciepło ale trochę nieludzko jak cyborg | gdy jest sytuacja napięta i stresowa |
| jest zagubiony, wyraźnie gubi myśli; wyraźnie czegoś mu brakuje, puste spojrzenie | gdy nie ma dostępu do Taksówki |

### Umiejętności (4)

* Kierowca i strzelec Taksówki, świetnie radzi sobie z taksówką oraz innymi pojazdami tego typu zarówno jako pilot jak i strzelec czy nawigator.
* Taksówkarz, potrafi wyciągać od ludzi opowieści, brać ich na zwierzenia, ma też pretekst czemu jest w różnych miejscach. Do tego zna ten fach i pojazdy.
* Badacz anomalii, specjalizuje się w identyfikacji problemów związanych ze Skażeniem oraz we wpływie magii na rzeczywistość.
* Terapeuta, świetnie radzi sobie godząc ludzi i naprawiając ich relacje (ewentualnie je budując). Dobrze zarządza ludźmi i pomaga im zrozumieć co ich boli.

### Magia (2 LUB 4)

#### Gdy kontroluje energię

* Mentalista, jest w stanie wpływać na zachowania innych (delikatnie ich popychać do działania) oraz czytać ich myśli.
* Technomanta, doskonale radzi sobie z naprawianiem sprzętu magitechowego i ze składania nowych narzędzi z tego co ma do dyspozycji.
* Biomanta, potrafi utrzymać osobę chorą przy życiu, wyleczyć rany lub zmienić wygląd swój lub kogoś innego.

#### Gdy traci kontrolę

* gdy jest w bardzo złym humorze, Taksówka może wystrzelić działami 'Valkyrie' lub może zrobić coś niebezpiecznego
* gdy jest w gorszym humorze, magia mentalna może powodować kłótnie i chaos między ludźmi
* gdy jest w dobrym humorze, spontanicznie mogą powstawać niekoniecznie korzystne artefakty technomantyczne
* zazwyczaj jego magia wpływa albo na Taksówkę albo na urządzenia elektryczne - czasem działa na ludzi

### Zasoby i otoczenie

#### Ogólnie (4)

* Taksówka, zmiennoformowy pojazd wyglądający na zwykłą taksówkę ale w rzeczywistości będący zaawansowanym pojazdem szturmowym; sterowany mentalnie przez pilota.
* Działo szturmowe 'Valkyrie', na Taksówce. Pozwala na stawienie czoła najcięższym i najpancerniejszym viciniusom; miewa problemy z chłodzeniem jak używane często.
* Narzędzia analityczne zamontowane w Taksówce, ułatwia badanie sytuacji i odpowiedzenie na pytanie 'z czym mam tutaj do czynienia'. Przenośne poza Taksówkę.
* Kontakty z altruistyczną siecią pomocy ludziom 'Światło Eteru', jest w stanie ich odpytać o różne sytuacje czy się z nimi konsultować.

#### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

(35 min)


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 180808-kultystka-z-milosci          | zastępstwo za Stacha dla Kaliny; ku zniesmaczeniu Kaliny lipny z niego technomanta, ale dobry szturmowiec. | 0109-08-30 - 0109-09-02 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Antoni Zajcew        | 1 | ((180808-kultystka-z-milosci)) |
| Kacper Pyszałnik     | 1 | ((180808-kultystka-z-milosci)) |
| Kalina Rotmistrz     | 1 | ((180808-kultystka-z-milosci)) |
| Kasandra Kirnał      | 1 | ((180808-kultystka-z-milosci)) |
| Maksymilian Supolont | 1 | ((180808-kultystka-z-milosci)) |
| Małgorzata Kirnał    | 1 | ((180808-kultystka-z-milosci)) |
| Patryk Paterecki     | 1 | ((180808-kultystka-z-milosci)) |
| Stach Sosnowiecki    | 1 | ((180808-kultystka-z-milosci)) |